plus post内 有ads問題

plus ver. 應無ads可顯示。 但post 内依然見到， 現與服務條款不符， 尚未跟進。

請問係app 定 web 見到？
可唔可以cap 圖幫你跟進返

android app内 , 面頁底無， 係post内有， 如下圖。 有勞跟進。
device: google pixel
ver. pie9.0
lihkg app ver. up to date

睇返資料你個LIHKG+過左期
你可以去profile個頁睇睇

已續期， 並無再顯示ads. thz.

另可有方法於app内位置得知plus是否生效？
或於到期時推送續期提示。

可以喺帳號頁入面睇到